目測收受保皇黨賄選既老人絕大多數為阿婆

d阿伯係咪難收買d

班死廢老快撚d死啦屌

啲呀伯10個有9個都以為自己好醒，唔洗蛇齋餅糭都會投共狗，其實字都唔識多隻

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可